藍絲D作野抗爭日程表真的好低質

[img]

人唔笑狗都吠

乜鳩嚟㗎？

會唔會藍絲自己去左

勁 整張圖都7過人

唔知點解有陣柒味

仲以為會提供到新方向比我地添
不過和理飛好似好耐無做過
好想去東涌探朋友

藍絲手足加油
全力支持你地

popo去左

同之前18區預約被捕日程style 一模一樣

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

點解佢地咁執著要用彩虹色

岩岩見到紅磡站開返 又見到呢張日程表 明晒

人地低質都仲有成個中共係度
唔好笑人地，做好自己

有晒劇本